女友月經3個幾月仲未黎 Check過冇懷孕 有冇試過同樣情況既絲打

女友月經3個幾月仲未黎
Check過冇懷孕

有冇試過同樣情況既絲打？分享下經歷
女友好擔心，但又未睇醫生，有咩解決方法？

爸爸唔好唔要我

臭西塞左

未睇醫生又知無懷孕
驗孕棒成日出錯架wor

去比幾百睇醫生驗下啦

試下飲一個月蒸餾水

有冇好醫生推介

更年期

會唔會係多囊卵巢症呀
你search下佢有冇嗰啲症狀？

唔好拖喇 睇睇醫生
聽講驗孕棒係驗到有就一定有 驗到無就唔一定無
萬一係有 而依家已經3個月 難攪好多嫁

唔係好事咩

棒棒好少false positive......有就真係有....

棒棒false positive的就真係要小心卵巢出問題....如can.....

我都係咁呀擔心死我睇左次中醫 生活習慣好左 早睡早起 琴日黎左

試過身邊有fd季經

睇醫生
有好多原因會導致呢個問題
但一定去左睇醫生先
唔好聽埋啲人講咩調理下身體就會好
係要調理但睇左醫生睇下有無咩特別病先再講調理

睇西醫照下個卵巢

睇下中醫調理下

我之前試過！斷斷續續無M到，勁驚，睇醫生佢話幾個月一次正常，不過我屋企人係大陸買左盒黃體酮我食，食完一個禮拜就回自動來M！催境藥來嘅都傷身，之後就斷斷續續幾個月食一次，半年後佢自己就慢慢恢復番，定時定候到⋯

水瘤 食得多激素嘢

我就係受害者

帶佢睇下中醫好d喎
起碼知咩事
有得調理下
我有個睇開既女中醫啊
診所係佐敦

飲食問題，平時食啲咩？定係減緊肥？

可以介紹下係邊個中醫嗎?